［投票］［值得討論］龍和道 / 愛丁堡：灣仔唔夠人！

開始有唔同人組織聽日兩大行動

1. 龍和道 一齊同林鄭睇升旗
2. 自己掛黑旗

好老實 我一定會去灣仔
雖然大家都知警狗佈左水馬陣
但真係會入唔到咩？
你地諗一個問題
車同觀眾點入 我地就可以點衝
就算唔得 人多 咪同佢硬碰硬

兄弟各自爬山 掛黑旗都係抗議方式
但掛撚完 轉個頭一散就會拆 唔會有好大既noise
相反 同林鄭一齊睇升旗 爆唔撚到入去 但有大型衝突 個noise點都大啲

我只係唔想灣仔無人

所以我覺得衝 物資組 first aid 請到灣仔
極和理非 可以選擇愛丁堡

但大家諗下 6.21圍警狗個人數
都未必夠聽日睇升旗
真係需要搞愛丁堡咩？要搞 少少人就夠
所以大家睇投票方向做人

投票時間 唔係決定去邊
而係比大家一個方向 人數傾向

龍和道 進佔升旗禮
愛丁堡 黑色升旗禮

唔好諗住去完愛丁堡睇情況再來
唔好諗住睇新聞咩情況再出門口
聽日一定要準時到達！
聽日時間緊逼

樓豬建議： 聽日0630準時到灣仔

71不舉後食偉哥建議

但相反
去完灣仔睇情況 再退守落愛丁堡係可以
所以點都要去左灣仔先

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

一定係灣仔金紫荊
去其他地方升黑旗有春用咩

Push

推

我要話比大家知
要去就去灣仔

愛丁堡係行為藝術

得罪講句傻尻先去

push

去灣仔啊！！！